拯救深藍家屬，暫緩發放家用大行動

見有d巴絲話因為家中廢老係深藍，所以停止發放家用。
如果係你會唔會咁做？

支持 ：佢地會驚無左經濟支柱，有助反省自我，認清事情本質
反對：傻架？屋企人好硬頸，寧願餓死都唔會聽我講，曬氣！